[勇武入黎聽]香港人註定輸撚硬

原因只有一個 根本元朗就係一個共產黨嘅縮影
7.21獨立調查 係大比數否決 你話查警察我作為和理非都覺得兩邊都有唔啱，加上係一個執法機關要有權威
但721真係屌你老母，黑社會斬人都唔查得?

政治壟斷 官商鄉黑大勾結
每年區議會撥款幾十億 又係自己人太公分豬肉 開馬攬 開酒吧 收陀地 霸官地做車場收租

如果連呢個縮影都解決唔到 上面幾千萬解放軍 幾千萬個黨員網絡關係點抗衡?

要贏呢場仗，喚起更多公民覺醒，第一步必須清算元朗!

歡迎有人爆料 咩頭目有咩生意做緊

推

唔好忘記今日元朗區議會投票既核彈

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤